強國狗肉煲，即叫即劏，保證新鮮

隻狗好似幾正

係幾香，同片黎打邊爐正撚到

想嘔

CLS

屌佢老母！比我見到真係想即刻買走佢！
雖然唔救得幾多隻，又唔知點拎返落香港

用黎醜化中國

食狗肉死全家